已經唔識講自己老豆老母

老母: 你咁得閒啊，咁得閒出去遊行
不如搵工做，無工番你連飯都無得食

我心諗: 條例一過，我連草都無得食

老豆: 你去嚟做咩，根本條例夠票通過
不如你認真搵錢移民啦

我心諗: 搵唔搵得成都係一個問題，
個個都掛住搵錢，香港陣亡速度就愈嚟愈快
我真心鐘意香港，唔捨得放棄一切走去移民

老豆老母，雖然我同你地諗法唔同，但我依然愛你地

利申: 老豆老母聽日去旅行，我準備上前線
好後悔612只係企係中間位，見到好多比我年輕女士
企得仲前過我，我企係中間on99咁只係傳物資
結果警犬係頭頂天橋位放催淚彈落嚟

最後一句 香港人加油 警犬死全家

其實 佢想點改就點改 不過起碼我地要努力左先 而唔係on99得把口 仲有 唔係話你想移就移 有錢有技術先得 係我認自己係窮撚 香港是我家